荷里活有個大老千 坤哥強姦阿婆場戲夠唔夠拎視帝?

坤哥好戲到

做返自己啫

食女係本色

好笑過周星馳